交出警權

交出警權

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責